比警查牌，被嘲"你人工有我咁高先出聲啦", 點駁？

我邊駛打工? 😎

咪又係販毒賺返嚟

你人格有我咁高尚先出聲啦

黑社會 mk仔 你點會駁到佢

你係香港同路人有我咁多先出聲啦

你負責抄嘅嘢小學生都識

連登fg都50k

你問返佢仲有冇朋友
識fd夠唔夠膽話自己係警察囉

做到成隻過街老鼠咁
其他紀律部隊又唔見咁慘 係得你地咁低賤

你夠膽出示萎任証先出聲啦

仲駁? 一陣拉你返去打死你都得，唔好貪口爽嗱嗱聲行開，除非你想死

出去媾女夠膽講自己當差先出聲啦

你份人工唔駛我有份交稅再出聲啦

做雞夠高人工 佢甘問 你會自卑？
一個出賣肉 一個出賣靈魂

你賣撚埋良心，人工緊高啦呀sir

小學生都識做嘅嘢，點解有呢份人工？
_ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

窮得只剩下錢。。。

開口埋口講人工 其實係咪蝗國文化

以前係成日講有咩撈 傾揾錢既途徑

係呢十幾年先咁緊張人工

你咪話你破產白卡住公屋

一個好簡單嘅例子，假設一個墨西哥大毒販嘅收入係一個諾貝爾獎得獎科學家嘅百倍以上。

如果人嘅地位或者成就係純粹由收入或者財富黎定義，咁大毒販係可以完全睇科學家唔起。

但事實係大家都會尊重科學家同埋認為科學家地位比大毒販高。

咁即係代表收入或者財富並唔係決定地位或成就嘅唯一要素，所以如果黑警覺得可以用人工高低黎決定地位或者有無資格出聲，咁黑警要認同埋墨西哥大毒販係有資格睇唔起諾貝爾獎得獎科學家，因為後者收入少過前者。

做雞賣身就高人工，咁你賣緊乜？良知？人性？

on9 PO 拉

想死?

白衫50K UP

對唔住呀sir 我去考公安了

講完個啦字即比狗噴椒顏射

屌你老母, 交通狗入職都25K 呀

人格高尚打多兩嘢

咁複雜佢哋唔明㗎喎

葉繼歡都搵到錢
你係咪唔拉啊？

你啲人工咪又係我出嘅

黑警以為自己好高人工?

無野講，查完即跑走 費時啲人以為我同佢地好熟

"學得似你咁就仆街啦"

我返工唔洗做狗

就係高過佢

人格同智力高過你

你學歷有我咁高先出聲啦

你咁斯文佢鬼識聽
一野“垃圾毅進仔”搞掂

拎張白卡出黎凶佢

夠膽收工同人講自己做咩工先講啦
仲衰過做雞呀

我人工高過你

你人工有我咁高先講啦
垃圾工嚟

我交既稅多過你年薪

笑貧不笑娼
笑狗不笑雞

唔應笑笑口對住佢先激死佢

你要打工?

人工係咩黎？人工呼吸？查完牌未？我仲要5層樓租未收，趕住去收租好忙

咁高人工 但係叫雞唔俾錢

以質地"稱"直頭超高啦！！

我無工開，你交稅養我

職業：兒子

咁你可以收皮喇，，我唔想聽到你發出1粒聲，垃圾～

我又真係高過佢

企後啲
搵個三粒花過嚟先再同我講返同一句啦

咁就叫好高人工?

咪又係我圈養

侮辱甴大大？甴曱平月入唔過萬

井底之蛙先會覺得自己人工高，呢句說話適合每一個階層
不過狗嘅階層特別多呢啲

我冇販毒點會夠你高？

有，仲無跌嘢情況下都高過你，出得聲未。

人地有秘撈

同佢講： 第二時好歡迎你黎幫襯我
我係紅磡環宇到返工既 搵我二人同行一人價錢

你敢同同學講做乜工作先啦！

警務處警察公共關係科 - 電話表

唔好拎雞同狗比，前者我好尊重。

你老母做雞人工仲高呀！！！

btw, 30歲以上人工仲低過狗自己檢討下

現實人格高尚有乜野用!??

撈偏人工唔高撈黎做乜？

放工後夠膽話自己係警算啦

遲下出到香港先講啦

地盤應該高過pc

起碼我敢同人講我返咩工，你呢？

你有我咁多錢先出聲啦

搵搵埋埋咪又係拎去睇病

你未又係打我工 我出糧比你嫁

勿駁命仔緊要過啖氣

你係外面搵返依份糧再同我講啦

我心中富有

認真 比人troll邊洗理佢。佢目的都係想你嬲姐

幾頁都未有一個好答案

做陰騭嘢得番嚟，第時咪全家落地獄囉
乜人工高先可以出聲㗎？唔怪做狗啦，有零食就俾手，good boy

咁我又真喺高過你.....

無返工，靠收租

你學歷夠我高咩

on9仔，搵嗰幾皮，捱成世都買唔到層樓

我真係多過你

我工人有你咁高

攞嚟打飛機囉，現實中打飛機有咩用呀？
自High囉，問！

現實未發生過

但如果真係發生左，我又唔介意問下佢幾錢人工

有幾高呀

受人尊重?

你有無朋友？

你帶住委任證,唔帶gear,行入公邨,冇穿冇爛出番黎先講野啦!

你一次過食唔食到兩支煙先

拎枝槍指住你個頭
話鳩知你好似甘地咁高尚

高有鳩用咩 係市民心中咪又係做狗 收工夠唔夠膽講自己職業呀 同朋友喺茶記傾計夠唔夠膽講自己做狗呀

有幾高屌你老母幾嗰廿幾三十k叫高

你智商有我咁正常先可以溝通到

拉

跳灰梗係人工高啦

黑警：我攞支槍指住你個頭 你幾高人工都要跪低啦

無敵

駁唔刀

夏蟲不可語冰

起碼我係人先，你只係隻無人要嘅垃圾傻狗

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

做雞夠高人工，但訓係到俾人屌都無你地咁低賤

我又冇你咁高人工
只係得兩層樓係手

隔離啲同路人一定肯幫你

窮到心目中只係得錢 可悲

含啦八婆

係咪即係人工高過佢就出得聲

做雞都高人工啦 你會唔會羨慕人做雞

係啊，世界邊種狗有你咁高人工

你份糧都係我出俾你 屌你老母

你又真係好難揾人肯用咁高大工請你

你連登仔太低人工

個個都自稱消防、政府部門
依家做警察好失禮你咩

唔使駁，見到狗吠唔同吠返隻狗咩

我人工真係過高啲狗

警犬咁低人工 憑咩笑

佢地好高人工咩
求其打份office工（普通文員除外）都高過佢

諗唔返起係市民出錢養

同佢講返：你人工有我咁高先出聲啦

原來散仔都有成十幾萬一個月？
屌 早知做散仔啦 讀咁多書真係曬時間

投行director咪一様俾你哋想打就打, 天龍人

咁你咁低人工就收聲啦

駛鬼返工做狗咩，我炒股日賺xxxxx元

去到3,4十歲開始比其他同學拋離

成班mindset錯晒
駁佢做乜, 唔出聲快啲走重好啦
如果你把口贏佢, 然後佢的你返去玩, 你賺咗啲乜?
唔係叫你冇原則, 自己諗下風險回報啦

你有30cm先講

用黎駁咀

3,4萬真係好高?

散仔有冇三皮？

所以咪話香港政府荒謬囉，質素咁差都咁高人工。

同佢講廣東話以外嘅語言

同畜生講人格高尚？

咁你人工都幾低

下次見到狗記得低頭鞠躬行禮
廢事行過話你係暴徒

我唔會做狗先囉

哼，我上連登唱衰你

你有人性先同我講野啦
（即被捕）

問佢有冇我咁多tsla

但我唔駛帶埋老母返工

我受傷唔會有人係隔離拍掌同歡呼
我唔會係收咗工嘅時間怕畀人知做咩職業
係得香港警賊咁撚黑人憎

人拎個啲叫人工 狗拎個啲叫獎勵
讀毅進真係唔識嫁喎

你智商有正常人咁高先出聲啦

販毒夠人工高

同佢講
你三萬條仆街, 毫無經濟貢獻既垃圾
有本事就三萬個人自己交稅比自己出糧 自給自足

唔使駁
即時「吱」一聲笑出嚟就得
保證殺傷力大過任何一句說話

想比top comment 你

全港就業人數有3,386,300人，月入中位數為20,000元。如果以月入19,999元以下為一個組別的話，香港有約49%就業人士月薪少於2萬

你份人工咪又係我有份出俾你

人工高有撚用
咪又係打工仔一名
返工比人點做嘢做狗
要鬥就鬥身家啦

你是在欺負我們國安嗎

我出糧俾人，無人工喎

黑社會金牌打手人工高唔係正常咩

咪又係要返工
唔洗做呀？查牌啦望

出賣人格拎二萬五好威?

同佢講日日輪shift留返啲錢退休醫癌症

駛唔駛幫你搵返老豆？

鳩吹唔使本：是但一層樓收緊租都高過散仔人工

正解

當個社會變成咁樣 就算幾有錢都無用

未計賣冰

正確，細路仔先鬥收入，失業但有幾層樓收租又要同人講咩

真係高過黑警好多喎又

講到40，50k好似好高人工咁....救命.....
只有自尊心咁低既人先會咁樣串人

高咪又係做狗

我冇，但我老豆有你人工N倍

秒

你唔做警察嘅話睇下你仲有無咁高人工

唔洗駁
好難低人工過佢地

稅金小偷

有牌你就查啦 我唔洗番工都多錢洗過你啦 柒頭

問你點駁阿？同佢講經

表示理解
唔出高啲人工點吸引人去撈偏撈黑？

咁又係呀 畀你落去之前及時行樂 知你命短就梗係要畀多啲你啦

重有打劫金鋪

咁又點，做雞都搵好多，分分鍾搵得多過做狗tim啦

其實好簡單

佢地係一班敢做唔敢認的生物

只要開手機同佢一齊自拍

佢就唔敢講

pin me please

嗯 你最近一次發自內心笑係幾時？

你有中國護照先出趕啦

1) 親身填表 / 比人問個時 職業敢唔敢話警犬
2) 真係有佢咁高
3) 我職業兒子

你串襯佢就告你襲警嫁喇

駁嘴果班覺得好威?
一吓警棍吽落你到,仲點威?

夠膽係親戚朋友講自己做差人先

大家都做狗我人工又真係多過你啵 以為自己搵好多？柒到呢

好假喎 正常散仔都叫人工高

咁你唔好問我問題

我有好多唔同立場朋友 呀sir你呢？

我讀毅進都有啦毅進仔

但事實就係你仲係谷住道氣交稅畀佢出糧，好似冇乜說服力

香港警甴 衰撚個過街老鼠

你拿正牌賣冰，點夠你玩呀？

好尷尬。。。😅

夜晚有人拍門你唔驚先出聲啦

呢張我卡片（ibanker） 或者呢張我卡片 有咩同我律師講

我搵十皮一個月坐冷氣房又大大聲話你知咩

講咁多托柒咩

好似真係高過你

點解要同隻狗鬥吠?

講到要高過佢好難咁

做散仔兩萬幾三萬有幾高呀

我月入十萬啊，你搵幾多啊散仔？

認真
我每月淨計炒股條數一定高過班垃圾散仔人工

有幾高呀仆街

你連自己做差佬都唔敢同人講啦

咁黑社會係幾好搵嘅
不過社會垃圾

洗撚理班垃圾警狗人類之恥咩

人地高人工過佢、佢都覺得自己最叻架啦

證明你講贏咗佢

散仔都好意思扮過人工

盲字都唔撚識多個嘅社會垃圾
你同佢講咁大段嘢把撚咩
佢真係企定定聽你講都冇撚用 因為佢都聽唔明

我唔洗出聲
第時你老婆做雞個陣 咪可以出聲囉

駁唔到

你夠膽同人睇你係黑驚先岀聲啦

駁條撚咩，搏坐臭格好撚好玩

態度正確

都係果句啦 搵唔到錢既人先覺得高

人工？收租算唔算？如果唔算咁我無人工囉。

你老母做雞都好高人工

咪答有

你識串人工既英文先出聲啦

當你人工高過佢
佢會話 收皮啦垃圾 死曱甴

真
有時根本唔需要透過同佢嘈嚟證明自己

喺呢個情況之下
你一開聲已經輸咗

咪撚就係
仲要打工都好攞出來講
我攬住條女嘆住冷氣鋸住A5和牛
食到jamjam 聲
睇住你班發瘟癲狗cosplay到成個垃圾桶咁周圍走

你份人工我跌都跌撚左啦

最緊要唔好比佢兇到
Keep住氣定神閒樣同佢對答
佢就會意識到自己幾咁戇鳩

直接答佢
我人工高唔過你都可以出聲

吹咩 有問題?

你d狗糧咪又係我出比你
咁駁

你窮得只剩下人工 可悲

計埋一日一百五十個、上一代教育水平冇咁好嗰啲喎

我敢出示身份證，你敢唔敢出示委任證？

串返佢破過產未

人工咁高而家咪又係同我查緊牌

下 我唔同畜生講嘢

搶匪 毒販 軍火商 都好高人工 唔通要歌頌佢地？
算啦 班傻閪為左錢出賣良心重以為自己好勁咁

我出糧俾你喎
吠兩聲黎聽下先啦

成世都唔洗返工喎我
有爸爸養

之前中環一段片 d狗癲左係咁吠 唔知話路人全部都係垃圾個d
應該有個白領岩岩收工：我人工高過PK強 .....
之後d狗嬲到追上去

雖然人工唔應該用黎計人高低 不過大把人高人工 又要同你講咩 係狗先覺得自己特別優越

人格低呢！
夠膽認做狗咩？
🙄🙄🙄

比高級督狗查既話，真係答唔到

記唔記得金鐘ibanker?
高人工過佢地一樣屌人地ibanker係曱甴
你同一班憎人富貴厭人窮既撚屌嘈？
On99

你放左工夠膽落旺角講先算啦

你人工高又點？係咪分畀我先。

真係有 thanks

俾廢柴高薪水其實係買緊忠誠同捆綁思想，但係呢件事冇個名，XX費之類

原來黑警係想用警權禁止大家發言
記得有機會落口供時唔好講一句嘢

嗌贏場交坐48，唔抵
阿爺教落，當年淪陷時出得遇到皇軍，佢見到你之前最好掉頭走

咁認真

我真係高人工過佢

Easy
咁就唔出聲囉
合作

兩三皮都好意思串人

散仔主席人工有無張建宗咁高 咪又出照屌

應該同佢講 你有槍先出聲係咪會好d

話自己係藍屍撐警就可以大大聲屌柒佢

銀包拎張美國綠卡出嚟秒殺佢

呢個真，做野果到有架水炮車都話自己老公係政府做

佢哋係奶米田共，先有咁高。
我哋唔肯奶，咪咁上下囉。
咁你奶唔奶

雞都有

btw，樓主正仆街

人格無破產 但經濟破產B哥哥

你溝到陀地先出聲啦去搵大陸雞啦

我而家無，唔代表將來都冇
但你最高都係4萬邊

問佢移唔移到民

真
做雞人工仲多
咁又點

窮得只剩下錢
散仔仲要頂櫳得嗰3萬6
咁就以為叫多
到底哪來嘅自信？

嗯嗯，你啱。

狗眼看人低！

我出糧比你

做壞人嚟講，你叫搵得好少

原來要返工先有錢洗

人工高就唔係condom

人同狗又好難去用人格黎比較

同佢講：「係啊我人工高過你啊，你係咪跪喺到同我奶？」

同佢講，要靠人工賺錢咁可憐？

我邊洗做狗啊

連登而家搞乜鬼成個post九成都係鳩噏?有時唔係話認真問題,班POPO係有心靈上缺憾先會用人工高低黎串人填補返自己.只要好簡單講一句哦字,佢之後講咩都單字答佢,相信足以令呢一種人嬲足成日之餘又吹你唔脹.

啱丫！收工換完衫 大聲係條街講我做咩職業囉

其實綜緩撚咪贏：「禾唔使返工打工受氣, 你撚樣要呀, 吹咩」

我試過用好平靜嘅語氣同個老屎忽講
「你除咗件衫之後，同老婆仔女出街，夠膽大大聲聲講自己係差佬再算啦。」
然後佢唔出聲

8964

喺街比狗吠你會諗點吠返轉頭？
無需自貶身價

咁極端做乜撚

走粉梗係高人工

Hang 左機 之後用警棍雙手推9 你

連登仔黎架你
鳩UP要本架咩?

做雞夠高人工過你添啦
有咩用?

係個樓市搞到咁
而個樓市係支那搞到咁
所以唔係支那文化不過係支那做成

笑撚死，太古城街坊表示，我條靚個靚都唔只三萬啦

我企喺到搵錢，唔似你

想知佢地幾錢人工

咁我真係高過你呀麻，PC仔

我會答佢，我過八皮野人工，你人工有我咁高應該坐緊office唔洗出黎行街食廢氣

你又唔係總督察

高過佢咪得

做雞做狗都一樣搵多錢
你唔介意咪得囉

如果你既成就係用錢黎衡量既話都幾悲哀...哈哈哈

咪又係住狗屋

爛仔啲應佢地個腦先load到
大把俾CCB鋤得入既case夠高人工高你啦
你算老幾呀PCXXXXX
有班監等咁高人工先出聲啦

又話警察忠誠勇毅？
你覺得咁同市民講野有無專業精神？
有無竭誠地服務社會？ 淨係掛住9up 自己有幾勁幾多錢

警察網站話：
“忠誠 ─ 我們必須展現對警隊及我們的家 ─ 香港的忠誠，以反映警隊價值觀「專業精神」及就職誓言，竭誠地服務社會。作為一個現代警察機構，我們必須真誠地以作為警隊一分子及服務社會為榮，這亦符合警隊價值觀「正直及誠實的品格」。”

真係難頂

班散仔人工高？會唔會睇得自己太高

幾萬蚊人工以為自己係上等人

Pin呢個
有7隻狗負皮

咁我交既稅都夠買起你上司一個月嘅

咁樣答

賺埋啲陰質錢，因住個仔有報應

你會介意智商低既講既野嗎？

你有智商先出聲

行行下街隻狗吠你唔通你吠返隻狗咩

人工高無用架，有命享先算啦

你搵返個良心先出聲啦

問佢真係有料遲左職佢，搵唔搵得翻咁多
魚唔過塘唔肥啊!你宜家人工咁高，跳槽不得了

你人工高都係攞黎買狗糧比自己食姐

又賣毒又勾結黑社會仲要殺人， 緊高啦

查牌，定查身份證阿？ 拎張黑卡出佢即刻同我

哦

事實係冇賣良心都高過 唔好搞笑啦

但要食狗糧喎

要人生幾失敗同自卑先會覺得做黑警人工高

D咁嘅污糟錢 賺左都無命享啦

全港就業人數有3,386,300人，月入中位數為20,000元。如果以月入19,999元以下為一個組別的話，香港有約49%就業人士月薪少於2萬

好多手足都無20k

你夠膽除底個罩著住制服同d老婆仔女出街先講野啦！

咁做雞都好高人工既

你唔撚去做雞

抽把老牛桶兩野睇下仲有無聲出

我會答佢 有人唔做要做禽獸如果連人工都低 不如你直接跳海死左佢算

陰鳩公，要攞高過中位數嚟打飛機

無架，人類個個都互相欺騙互相殘殺陷害，個世界就最美好每日都很開心

住宿舍嘅窮撚咪同我講嘢

所以咪日日俾人咒你死全家lor

答：咁我又真係高過你，你要收聲先了

我會話好難有你咁低人工喎

你份糧我有份出㗎，叫聲老闆先啦，伙記

做雞夠高人工過你 我會唔會要同隻狗比

係街到查得你牌 人工高得幾多
會高得過連登仔?

勁 精神勝利
坐監手足夠高尚 出黎仲有高薪黃店侍應做

得萬4一個月 唔夠膽咁講

到你真係高過佢
佢就會打柒你
和你lunch中環大把西裝友有版你睇